鍾意咗一個人應唔應該做主動

如題

痴線佬 三唔識七走去煩鳩人
除非你好靚仔 ， 矮毒柒就返歸啦 人唔笑狗都吠。

唔怪

試下水温 WhatsApp下
唔覆就自己收皮啦

試下

好想識大家樂個收銀

似係C打
我唔直接答你，用例子答你
有好感嘅女仔主動add咗我sc
我問佢係邊個(開話題)
之後就傾咗好多

我係絲嚟 不過無啦啦走去識人又好似真係好變態咁

驚佢覺得我痴線

留名學野

我試吓

女追男，隔層紗
gogogo

係呀我係絲
即係你哋本身係唔識嘅定係點樣 sorry理解能力有啲差

去馬啦

係真唔係

留名學嘢

有好感就自然會同你搓多幾板
對你冇興趣 你打咩都唔會有野收番黎

請勿跪低

唔驚啊樓主
轉頭落去大家樂食妟就，俾電話個收銀

加油阿
試左先 唔好令自己後悔!

巴打加油呀

多謝你 下次見到佢會加油試吓

請先照鏡

絲我自己依家都係咁阿
同個男仔唔熟一次偈都冇傾過
say過幾次hi咁
但覺得自己有d鐘意佢
上次見到佢上堂一個坐反射動作坐左另一邊唔敢過去同佢坐
依家已經後悔緊
我同自己講下次一定要勇敢同佢傾次偈
借d倚坐佢隔離上堂啦!

鼓起勇氣真係好難 點都好祝你成功聊到佢傾計，加油呀！

巴打你個情況係點樣 講出嚟睇吓有冇人幫到你

做project識
但上堂都嗲唔到兩句
有諗過好冇主動..但好bug咁

直接同佢講，我想幫你含撚

試吓上堂嗰陣借啲依同佢傾多啲計 又或者扮有嘢唔識做whatsapp佢打開話題？

完全唔明上前say個hi有幾難

男又好，女又好

你想識人咪上前同佢講野

依樣係外國high school同大學好平常

定我離開香港太耐

依家香港地想識人第一件事係上黎開post
而唔係去同你想識果個人講野

你小學中學想識某人，都會係行過去同佢講野啦

可能因為我個人比較內向所以咁多顧慮 我下次會試聊吓佢傾計架喇

加油啦

有時可能你仲十五十六緊果時，
已經有其他人上前同佢講野

平常心就得

一個禮拜上一次
不過我都諗住上堂努力吹多d水
Whatsapp好怪咁
因為我地暫時都未有功課

明白 我會加油 多謝你

可能一齊上堂都好過冇機會聊佢呀 好似上面位巴打講咁平常心啦！你都要加油呀

你都加油阿!!唔好俾自己後悔咩都冇做過就得!我都係內向絲所以覺得好難，但係都要勇敢d!!!

主動過兩次 兩次都係whatsapp唔覆

好呀要一齊努力呀 ！至少努力試過應該唔會有遺憾掛

你係巴定絲
你哋面對面嘅時候多唔多嘢傾先

追佢啦 失敗最多咪柒 柒左咪當過路人
但你唔追 係做一世過路人

絲 本身同佢一啲都唔識 因為做野先見過佢幾次
之後我主動問佢拎電話 但佢完全唔想同我熟
我已經好主動 所以到依家我都係算 連同佢做朋友既機會都無

本身知道大家存在但係唔熟

其實係
真人傾2句計平常心就得

識朋友唔需要諗太多野

咁如果你同佢完全唔熟
都好難拼話題傾既
可能人地又忙就唔得閒理你了
呢啲情況我會放棄

btw 收嗲啦耶穌佬

留名學嘢

我一個月前係某啲活動見到個男仔 對佢有啲好感 跟著我就ig主動direct佢
雖然我地唔同科唔同year 但依家都仲有傾 不過唔多
我嗰陣覺得自己好變態 不過起碼依家自己冇後悔 所以支持樓主去馬

去左先
人地唔受你會feel到

其實有 ig 已經好易入手
你是但搵個 post 搵樣食物問佢係邊間
好似好好味咁
之後一唔追住落去已經打開左個話題
再約出黎食野亦都唔難

去atm睇下個結餘先啦

男仔抄牌就比人話狗公，痴撚線

根本愛情呢啲野係講feel(睇樣)，有啲類型係特別有feel

所以抄牌完全冇問題

同班同學但佢成日同fd一齊 本身同佢冇交流過 可以點識

緊係應該啦

唔主動就可能一世都係過路人啦

上個月去左學校搞既workshop
個社工唔靚仔但係個feel好warm好charm
之後想搵活動黎join不過成日就唔到時間
尋日係atrium行行下 一抬頭就見到佢

好想主動 不過人地應該婚都結埋了

好！下次見到佢積極啲聊佢先

都係嘅 試咗最多瘀 唔試就乜都冇

我係絲呀 女仔主動抄人牌會唔會好odd

可以試吓坐佢哋附近搭吓嗲 不過如果佢長時間痴住堆fd真係好難入手

如果你真係好中意，你介懷啲乜？有邊個話女仔唔可以點點點？ 下下就住就住咁追人 你自己都唔開心

女追男好易啫
假設你個樣正常

相反男追女真係難十萬倍。。。

你啱 唔試吓就一定冇可能

如果冇女朋友或者未結婚都可以試吓嘅 但萬一真係結咗婚嘅就唔好搞啦

講就易但真係好難行第一步

我支持抄牌，下下都要同一圈子先溝得咁咪好麻煩，又唔一定會有feel

我想講既係點解女仔抄牌個個都支持，男仔抄人牌就比人話狗公 冇女朋友就得啦

我估下姐
遲d試下約counseling先

絲打你都加油

抄牌果陣最好唔好表現得太緊張，太緊張真係露哂底牌話比人知你勁鐘意對方，就算一齊到都食住你

好 一齊加油

希望控制到唔好睇落咁緊張

嗰啲叫好感 唔係鍾意

點分

上啊樓主

都係嘅 畢竟同佢都唔熟 未可以定義為鍾意掛

下次上堂希望可以坐佢附近試吓聊佢講嘢

女仔應該引佢做主動

點解我冇呢d事發生

同埋太緊張會比人當痴女，漢

除非你靚仔靚女

可以點引

可能有但你feel唔到姐

好幸福
有女鐘意
成世人都未試過

利申試過，做左fd

on9 抄得牌都知咩動機,露咩底
唔好緊張到199留番個正常啲嘅印象咋

男仔通常來者不拒(傾計出街) 除非你係暗瘡肥婆

好想你講緊個個人係我啊

女仔可以平時做咩signal比男仔知 引曖味對象主動？

女識男就仲簡單，大部分仔第一印象都係睇樣，唔靚女做朋友傾計一般冇問題，進一步難講

做哂主動 俾哂signal 但佢無乜行動 無行動其實係咪已經收得皮

有咩signal

最近因為佢做左件事 佢都有問我係咪因爲佢 雖然我答得好婉轉 但佢一定feel到 我真係做到出哂面

原則上應該
但你個case太厹。

絲打
我之前堂堂都同一個男仔坐
之後我仲主動whatsapp左個男仔
我地keep住都好好傾 而家算係有少少曖昧
所以 去馬喇 唔好試都唔試就放棄

如果佢唔係自卑零社交大毒撚
咁係可以早抖了